香港法律已成笑話

係咪要鼓勵人哋犯法先得
定係個個都係紅底

香港就係笑話